app store死左？

Load極都down唔到野

最近成日係咁 試下轉飛航mode再轉返返黎睇下得唔得